@inproceedings{Suignard-Bothua:CORIA-TALN:2023,
    author = "Suignard, Philippe and Bothua, Meryl",
    title = "Participation d'EDF R\\&D au d\'efi DEFT 2023 : r\'eponses automatiques \`a des questionnaires \`a choix multiples \`a l'aide de {\guillemotleft} Larges Mod\`eles de Langue {\guillemotright}",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes du D\'efi Fouille de Textes@TALN2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "62-68",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Gros mod\`eles de langue, Bloom, BloomZ, ChatGPT, Questions \`a choix multiples, pharmacie",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/479183.pdf"
}
